
                      Actuaciones bien, historia bien pero no fiel al juego, estética a momentos, dentro del anymus increíble y fiel al juego. 
Te pierdes mucho si no has jugado nunca.
Demasiada información en poco tiempo.
Bso buena .
        
            